有無人想買iphone 11 pro max 256gb midnight green

如題
話說我用緊
但想轉返用touch id既iPhone 同埋可以拎返啲現金
所以依加想賣
1月7日購自apm apple store 用到依加
一路都貼住玻璃3D mon貼
限現金交收
有興趣既可以留tg同價錢
8500即賣

3800

4000

8個半，現金即trade

4000$即日交收

7000

7100

7200 可pm

已賣thx